點解女朋友可以成日變面

每次都係咁：
原本正正常常一齊好Sweet->突然西口西面->
嗌生嗌死->接近分手邊緣->突然諗通同我道歉反省自己點解當時咁仆街港女->變反正正正常常一齊好sweet->仆街又loop過

#已排除嚟M

有病

hi 兵仔

好聽啲叫男朋友
難聽啲叫高級兵炸 傻子

你自己無做錯先 我會西口西面？

痴撚線港女

差唔多兩日loop一次

飛左佢la

同佢感情好深

Yes

可能佢亂諗野
情緒處理得唔好未發洩係你身上囉
因為我都會係咁
下次可以試下問佢做咩唔開心囉

佢會話都無唔開心，跟住佢就會話因為佢從來都冇開心過。

多重人格

其實有時我都會比佢搞到把鬼火，但一諗到佢係我女朋友，都盡我所能地包容同繼續氹佢。但就算我幾硬淨都好，我都會攰

我有時講笑咁講佢係

我都係咁
你幾耐loop一次

其實咁樣唔洗係咁講氹
氹都係一句起兩句止
之後就自己消失一陣先
到佢搵你反省就再帶佢出去玩囉
到時再當面隨便分享下自己有咩煩緊
chok下佢講再開解佢
我鐘意果個都係咁對我

無啦今次，原本琴晚有好轉，今日又來個翻天覆地嘅540度大變化。Block 哂我wts ig 嗰D ，我真係唔明點解每次都要反轉豬肚就係屎，上一秒幾當我係終身伴侶，下1秒就當我係殺父仇人。

I know that feel bro
宜家俾佢BLOCK左
唔知點好

咪on9啦 好女仔只限於無病發時
根本女人呢種生物就鍾意搵交嗌

情緒病？如果唔係，一個普通人好少情緒起伏大得咁誇張

佢係有啲，成日話唔知生存起呢個世界上嘅意義係咩。